武漢肺炎 反送中？

其實有無人同我一樣咁諗
呢個武漢肺炎係中共用嚟拆反送中而洩漏出嚟
橫掂中共都跟本唔在乎人民死活 死咁啲人對佢哋有咩所謂 再加上港共政府對呢個肺炎嘅對應措施好明顯係有心搞場大龍鳳

【黃寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

覺 但陰謀論嘅嘢好難知真相

咁點解唔直接係香港放，不過都係生化武器黎，食野味係藉口，全世界都有人食